準備紙巾!!! 33E 沙律著泳衣介紹日本民宿 (Sat 22:30 - 開電視)

抵制TVB戰線 - 全城轉台運動
你轉台，廣告商也轉台
1️⃣ 帖文有詳細節目推介
2️⃣ 記得開網頁睇電視，可增加收視，因為一般家庭電視機係唔計收視ga
👉🏻ViuTV:
👉🏻開電視:
👉🏻31台:

集合網民智慧，我哋隆重推出節目推介，長遠為31台、ViuTV、開電視建立穩定觀眾群，進一步趕絶TVB廣告收入
P.S. 所有活動以「發夢」及「每日任務」優先，當然抗疫期間最好係睇電視啦
P.S. 31台沒有商業廣告

【Saturday】
0900 - ViuTV：NBA 常規賽
1100 - 叱吒903 專業推介 (支持本地音樂)
下午 - ViuTV：重播節目 (Chill Club)
下午 - 開電視：重播節目 (五星級絲打/ 開工大吉77)
1900 - ViuTV、開電視：新聞
2000 - ViuTV：磚‧家 2 ETC樓按 呈獻
2030 - ViuTV：週六好戲勢 (北京遇上西雅圖) - Hoegaarden 呈獻
2300 - ViuTV：西班牙甲組足球聯賽
2200 - 開電視：開運秘笈
2230 - 開電視：美少女日本民宿 (支持沙律)
2330 - 開電視：新聞
0000 - 開電視：娛樂頭條 E-news Headline

【Sunday 日頭】
1100 - 31台：31看世界
1200 – 31台：城市論壇
1230 – ViuTV：誰偷走我的…
下午 – ViuTV：重播節目
1800 - ViuTV：新聞

【Sunday夜晚開電視系列】
1900 - 新聞
2030 - 滋味人生
2130 - 空間改造王 - 立邦淨味兒童漆系列特約
2230 - 五星級絲打 (支持倪晨曦) - CIELO絲悅染髮品牌
2330 - 新聞
0000 - 娛樂頭條 E-news Headline

【Sunday夜晚ViuTV系列】
1930 – 經緯線
2005 - 職時交換
2030 - 恐怖醫學
2130 - Chill Club - 和生設計呈獻
2230 - 港男入贅手冊
2300 - 旅巫
2330 - 蠟筆小新

【Sunday夜晚31台系列】
2030 - 沒有牆的世界VII - 閃亮舞台
2105 - 星學企劃 (支持 許廷鏗、AGA)
2200 - 有種信念，叫跑！2
2230 - 新聞

空間改造王幾好睇

96英文台

蠟筆小新改到咁晏 都仲cut同blur

睇過Horrible History介紹好似幾好睇，有冇推介？

This is Hong Kong

推

買唔到紙巾

用住毛巾先

個個禮拜都有睇

沙律

直射落垃圾筒

除定褲

最近咁多post推呢隻野既？

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁正

沙津過左檔去開電視？

推到多圖

留名等丁沙律

留精

有打手

屋企收唔到76/77台

好好睇

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

我都係

之前睇某絲打po 沙律假波
不過照睇唔關要

尋晚射咗兩次比沙律

MARK定先

我屌你老母明明我開先 無撚野呀你

屌你老母

道歉呀垃圾樓主

開po前唔識搜尋左先？

你仆街死啦去

已射，thx

bye

p牌仔是咁，唔識規矩，又無禮貌

77台我會開po係好難先有
佢地自己應該反思咁做係咪啱

依家係咪唔夠膽做返大陸旅行團

紙巾好難買

得個睇字 香港啲樓

沙律都係得個睇字
你有q女屌咩

可唔可以賣幾張俾我？完全買唔到

其實純粹想推介電視節目，鼓勵香港人唔睇TVB，用沙律開post比較容易吸引人入嚟

屋企收唔到76, 77唔緊要，喺網頁睇直播，#1有

睇pin

我係抵制TVB嘅A餐巴，you are nothing

你就nothing 我以為搞女神聯賽不知幾受推崇

以前**

Push

你圖又冇、時間又冇、有人話屋企冇77台又唔解答，算啦

99台越來越高汁

嚟緊星期一有兩套新實況
星期四有兩套新劇

等好耐了

push

之前一拳超人都cut到唔知點咁

多謝巴打

同多啲朋友宣傳：

五星級絲打
倪晨曦
仲有沈大師

馬桶都得

屋企睇唔到開電視

聽講佢假波

屌你正呀喂

要睇住電視喎，app太細

屋企收唔到76, 77唔緊要，喺網頁睇直播：

記得開網頁睇電視，可增加收視，因為一般家庭電視機係唔計收視ga
👉🏻ViuTV:
👉🏻開電視:
👉🏻31台:

推動全城轉台唔睇TVB，請幫手宣傳：

FB post:

點cut/ blur 法?

成段無左
索離子斬向老師，老師一拳還擊
仲
中間個截無左，得頭尾勁唔流暢

幫推,tvb食屎啦

湯唯

睇77 99

Re: 痴線佬：
你自己topic太多字無亮點，冇人推post唔好怨
你個post 無圖、又唔答留言，根本就影響收視
我開post起碼多咗百幾人睇

竟然係咁...

佢做主持好唔掂wo講野
雖然睇波

我想食沙律

開電視係邊個老細其實

viutv 有戲睇

港男入贅

我有2盒

推依個

我屋企收唔到

港台都無

爭口罩爭都傻

仲有7分鐘

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

2條 thx

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

食撚屎啦你

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

諗住睇下我block 左邊個
原來係我一早block 左既tvb 打手

好搶唔搶搶我？

佢平時講野好似柯唔出屎咁

樓上條友做乜鳩
仲連開幾個post發哂脾氣咁

成人情節

邊個來. .洗唔洗帶定濕紙巾.
依家好似做緊 3日2夜, 成人旅行特輯喎.

你開個post都冇人推，反省下啦

咁多衫

聽過佢去森美電台節目，講野都幾悶下，不如集中浸下溫泉算啦

好似細個朝早拎份報紙睇嗰日時間表 揀定啲節目睇咁

細個真係會"咪"

嘩 好撚悶

細個睇有線綜藝節目明明幾好睇

著咁多件既

除衫未

其實佢講野個tone 都幾似d 好pure 好true 個類

online睇得720P?
有冇1080p link?

把聲...

係咪痴撚線 講書

屌咁就15分鐘 睇左d 咩

老牛聲不了

沙律個鼻唔靚

有冇REPLAY

呢條女好似已經出名唔識講野 都唔搵個人同佢夾

可能冇乜expectation，冇想像中咁差
係啲音樂悶啲

唔好嬲 同new god messi開返tvb post

雖然除左浸溫泉都冇咩expect
但估唔到咁文青咁悶 個節目仲要一個鍾

條tvb打手洗版wo
bam得la
成個怨婦咁

其實佢算比之前進步左 只係個底真係太差

唔睇咪走，出金剛棒唔知做乜鳩，block

冇圖

好撚悶 讀書咁

乜都俾佢blur曬 完全唔知想點。。。

j2 3日2 夜 屌打

哈，tvb 3日2夜啲女又做得好睇咁多嘅，先唔輪樣貌身材

寫稿嗰個問題，沙律讀稿又冇加自己idea

扑野未阿

內容都唔同 呢個節目比較適合放入快樂長門人

唔係沙律真係唔睇
好悶呀

可能最尾15分鐘先出

紙巾準備

cap 圖
快！

肥左

勁撚到

呢幾個月
手足嚟

屌 有冇咁大？

假MA

喺水面浪下浪下咁

終於見到，好滾動

你老味 網頁低清到

林耀聲係咪已經渣到厭

假架咩？
真真地喎

完左?

一日未渣上手
一日未知真假

快

老牛，都係淨睇舊圖算

電視睇好震撼

外面睇曬, 正

再浸

冇喇?

屌奶星，上網睇好濛

黑色嗰個係黑鮑

cap圖無嗰種feel

好生硬

睇唔切

好似散咗

係咁夾

把聲真係好難聽

老牛聲都唔緊要
但可唔可以唔好扮Q

岩岩睇網上版mute聲真係好正

一講飲酒先回復真性情

唔算好扮q

呢個真 好L正

希望有重播啦

55”電視面前，比老母行過話我望到唔眨。

希望有埋1080P

其實佢平時係咪好爛口

沙律啲口材真係幾差吓

睇完

對燈挽回一分

講野真係好悶

聽朝11:30am重播

聽朝11:30

怪談

有seed仲好

bra 呢

因為我懶，我不會帶

頭先好快掃過仲以為見到海膽

騎離野

把閪聲唔想聽

咁大波 係校隊泳隊 咪好大阻力

如果下集係Renee就正
想睇Renee水著

好多人圍觀

個個禮拜都睇

太好了

想 TAP

鎌倉高校前真係好靚

冇錯，用55”睇真係好震撼，仲要錄埋慢慢重溫

佢身形幾橫幾肥下
但對波真係好大

等高清慢慢重溫

男兒當入樽

大家咁話

邊度可以重溫？

好想去
肺炎幾時完

仲未有

Pushhh

推！！

我電話 wallpaper 都係呢到

件衫好辛苦

Amazon 紙巾/廁紙未到貨,唔睇住喇 Sor

星期日 上11:30重播

可唔可以up上嚟睇下？

沿路個view係完美
點解香港冇乜一望無際既海岸村鎮

成斤重
好撚正

但口技或者唔錯

幾肥
不過應該好砌

佢唔叫肥啦
係對波型顯得肥大

你望吓地圖⋯⋯
香港西面北面東北面都係中國大陸
東南面清水灣就高球場
南面赤柱石澳方向都唔對正 你又肯定嫌唔夠村鎮feel
大嶼山嗰啲又嫌太荒蕪唔夠一行出去就係嘅feel

再望下日本地圖 日本🗾狹而長又孤懸海外
要有咁嘅風景容易好多囉

同埋香港外圍多離散島仔
其實機場跑道尾維修區都唔錯

可唔可post返佢講既野出嚟

請使用不推文

以為

樓主支持 positive 思維 等人睇其他台
好過 一味要求人唔睇無綫
感染力強好多

聽晚2130有空間改造王

P

我係咪要定期開下影視台post同帶生爭飯食

我諗住試睇下港台31

笑死

遲下viu 有秋生哥
記得開post

P開任務post，星期一至三冇quota了

始終電視睇先最震撼

條女真係唔係好得

搵唔返
抽脂波

好心佢就掉個4K出黎啦

而家做緊

去FB爭取

全盛期已過
已經有d肥師奶feel

今日睇返佢話中學個陣係泳隊
我中學游水個啲女又係勁大波
係咪有關係

我都覺得係
照睇But

抽脂波我接受到
唔係夕袋波就得

支持樓主收條cctvb打手皮

空間改造王好睇

fuckable

沙律真係完美

媽媽勁正

林耀聲晚晚可以夾腸仔

好治癒，係日本人太多嘩嘩聲

分咗手啦

走寶

咩花式都玩過晒啦

沙律呢d戰鬥型

up

打假波 不了

假

會唔會屙屎

假架d奶

推返上水
支持樓主

p牌仔推唔郁

推一推

今晚唔露奶即時冇人出聲

唔露既話冇乜特別

直頭係悶添啦

好悶

之前講日本樓個套仲好睇

鍾意睇佢得得意意咁

好差咩

沙律幾時都係咁正

佢同梁凱寧有幾分似

下個禮拜有溫泉

應該多返d人

今晚有梁c浩講鬼故 正

睇緊

原來今晚做 ，完全忘記左

美少女日本聞叔

做啦

雙飛

會唔會dum波鐘去到尾先浸溫泉呢？

都大機會

一嚟就浸，個個睇完就bye bye la

不過依家兩個人互動，好睇咗

有d假

一定有稿讀嘅

佢兩個fd嚟?

對波呢？

唔知喎，你係驗下

好多廣告

Renee都正

另一條女乜水

另一條女好似好膠咁

《美少女日本民宿》（英文：Beauty And The B-And-B）係香港奇妙電視製作嘅遊埠節目，由張沛樂、羅堃尉、劉沛蘅、馬俊怡、熙琳主持，去日本介紹唔同地方嘅民宿，由2020年2月8號開始逢禮拜六 22:30－23:30 喺香港開電視播。

羅堃尉（英文：Karen Law，1991年9月21號—），係香港女模特兒，亦參與過唔少電視節目同電影演出。

面定講嘢?

講D嘢好膠

射箭條㗎仔笑淫淫咁好猥鎖

黎啦

推多幾下please

準備推post

隔離嗰個仲勁過佢咁既

沙律！

食屎啦，兩個都著左衫喺裡面

屌你老母，欺騙觀眾

毛巾透晒

沙律無腰咁

好想雙飛

另一個視覺效果勁過沙律

讓半球俾佢上位，好姊妹

行撚開啦，夾出來嘅

廣告

好正，Karen會唔會有泳裝睇？

羅堃尉咩cup

睇住呢個先: